====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les premiers qui , en France , ont formulé et mis en pratique cette idée de fabrication collective sont les associés de l ' AUA , à la différence qu ' il s ' agissait de petites entités associées avec une forme d ' organisation très instable .
Entity Name (Type) :: AUA (ORG)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
France (LOC)
AUA (ORG)
Total entitiy counts: 2

